泛民班仆街總辭啦

地區直選否決權都無埋

應該係應該，但中共真係唔怕呢啲野，佢最唔要面

依家唯一有機會有用既野就係有好大量既人(數十萬計）出來做啲真正既示威(唔係鳩行go home), 先有少少機會撼動到個政權

不過依家個勢真係難...太多走狗，群魔亂舞

民主黨：不了

港豬：佢哋底死...

咁撚樣比人攪，再唔行出來做乜撚！

要補選，不了

唔駛搵食供樓？！

班友真係要切腹

反正過半數直選議席都保唔住
泛民喺議會入面都冇乜作用 總辭晒真係冇乜影響
不過泛民當議員係份工又點會肯

辭左邊個出糧比我